##name## 様

この度は、EXCELLETOS（エクセレトス）の『東北の後継者および後継幹部』に立候補いただき、誠にありがとうございます。

ご入力内容を確認し、2営業日以内にエクセレトスの担当者からご連絡させていただきますので、しばらくお待ちください。

なお、2営業日を過ぎても弊社より連絡がない場合、
お手数をおかけして恐縮ですが、Eメールまたはお電話でご連絡いただけると幸いです。

──────────
エクセレトスは、ハイクラス人材のための転職総合サービスです。
私たちのミッションは「東北の未来を守ること」。その第一歩として、地域の優良企業・ベンチャー企業と、経験豊富なエグゼクティブ・ハイクラスのビジネスパーソンをお繋ぎする転職支援サポートを提供しています。
──────────

あなたの次のステージを、エクセレトスから。


【ご入力いただいた内容】

/*---------------------------*/

【　お名前　】 : ##name##
【　ふりがな　】 : ##namekana##
【　電話番号　】 : ##tel##
【　住所：都道府県　】 : ##prefectures##
【　最終学歴　】 : ##academicbackground##
【　生年月日：　】 : ##birthyear##年##birthmonth##月##birthdate##日
【　その他ご希望記入欄　】 : ##coment##
【　メールアドレス　】 : ##mail##

/*---------------------------*/


━━━━━━━━━━━━━━━━━━━━
EXCELLETOS（エクセレトス）
https://www.hurex.jp/lp/excelletos/

運営会社：ヒューレックス株式会社
〒980-6117
仙台市青葉区中央1-3-1 アエル17階

E-mail：touroku@hurex.co.jp
Tel：0120-14-1150／Fax：022-723-1738
────────────────────
【ヒューレックスグループ】
ヒューレックス
  https://www.hurex.jp/

マリッジパートナーズ
  https://www.mpartners.jp/

事業承継推進機構（AOBA）
  http://aoba-east.jp/

ヒューレックスFacebookページ
  http://www.facebook.com/hurex.japan
────────────────────

